好想瘋狂注入精子落啲靚女既子宮到

你需要一個屍宮

好撚仆街

i like it

積下口德啦